老老實實 有冇方法取消天線電視果幾個港台

屌你老母啲廢中成日睇央視啲紀錄片 煩到仆街

系！